{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058962",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10054467",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청도 미러글램핑"
    },
    "text": "完璧なプライベートグランピングの始まり、ミラーグランピングです。 美しい自然と調和したガラスとミラーの調和は、まるで夢の中の世界に招待します。 自分だけの世界に浸りながら特別な瞬間を満喫してみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。 送迎は不可能で、個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。 雨天時にも可能であり、ガスグリルの利用時間は15:00から22:00に制限されています。 幼児の基準人数を含めて追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 24ヶ月以上からは追加料金が発生し、当日現地にてお支払いください。 客室ごとにジャグジーがあり、ご利用は1回に限り無料です。 利用時間は制限がなく、水着やラッシュガードを着てご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供され、ペットは同伴および入室ができません。 その他の施設としては、駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、個別バーベキュー用の一軒家ペンションで禁煙ですし、グランピングバーベキュー場をご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00となっています。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、個別の屋外バーベキュー場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "雨天時にもバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、雨天時でも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は15:00から22:00に制限されています。"
        },
        {
            "question": "幼児は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の基準人数を含めて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の追加料金は24ヶ月以上から発生し、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "客室にはジャグジーがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにジャグジーがあります。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用回数に制限はありますか？",
            "answer": "ジャグジーの利用は1回に限り無料です。"
        },
        {
            "question": "ジャグジーの利用時間は制限がありますか？",
            "answer": "ジャグジーの利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴や入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴や入室はできません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "その他の施設としては、駐車場や無料消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "個別バーベキュー用の一軒家ペンションでは禁煙です。グランピングバーベキュー場をご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 433
    }
}